MingJai新片屌打連登仔思維方式 (2)

舊PO爆左
各位巴打可以繼續討論

洗唔洗開多個po

原PO：

唔想傾咪由佢沉
無人迫你

上個post正皮嘅人無資格做連登仔
連連登仔嘅核心價值都反

又係呢啲討論

你唔好咁啦 打手味濃
btw係認同mingjai的

藍絲: 你唔努力 你無資格話人
連登仔: 同意

癲撚到千幾正評
連登仔又話人買打手 繼續

咪係
有啲傻撚唔撚面對現實

On9樓主

係咁架啦 唔岩聽就係打手

係咪得香港人先會咁

連登仔又畀到驚喜我
上個po咁多正評

世上有haters依個term

應該全球通用

有邊個熱門PO唔開新PO

連登仔連自己規則都唔識

連登仔發揮到極致
100% 全反

ming 仔條傻鳩咁多正皮真係得啖笑 討論佢只係幫佢增加人氣

証明有非理性嘅人 有時間大聲9叫

其實佢條片唔係最重點

我地一路都係討論緊個價值觀

佢用幾分鐘搞到連登仔嬲撚到癲

個標題好礙眼 點屌打 完全睇唔到

呢個post有幾多個唔係連登仔？

講中曬你點諗野仲唔係屌打係咩

連登仔亦同時屌打返ming仔

網路上，連登仔必贏，將Mingjai憤世式批鬥致死
現實上邊個贏就見仁見智

其實佢自己拍既片 歪理就預左 估唔到咁多人吹奏佢

唔Buy果啲咪連登仔

你話歪就歪啦 無意糾正

咁buy個啲屬於邊個範疇

都引起左連登仔群空出動圍攻

點解要逼連登仔面對現實

只係一部份人 同埋網上講既野好多都9 up 未必真係咁諗 當然唔包括一啲無思維既小學雞啦

連登仔會定義佢為打手/港豬

唔通認自己廢咩
當然屌鳩人地啦

其實係一部分遮

仲有千幾個巴打令我相信連登未死

有無人可以舉到ming仔所講嘅
先入為主 屌鳩有錢成功人士父幹之類
而佢係無靠父幹嘅例子

【KOL值25萬月薪？】Ming仔活躍7年不倒 應網民要求笨豬跳 被封「找數真漢子」

連登仔萬歲

黃子華都屌打過

我冇魚蛋食你都唔可以有

可以食
但要食到好仆街咁
唔可以開心

佢都叫無父幹 咁無咩人係有

同意，唔岩連登仔聽既Post 唔應該出現
要活在連登思想世界 要將啲思想泓揚

Hi ming仔
比人炒左都唔洗上黎乞views既

子華神就唔洗出山住啦

我驚攞埋佢啲片出黎收曬佢地皮

我覺得重點唔係你認唔認同佢講既野
因為佢講既野大家都知同一定唔會錯
同你有錢就已經成功左一半一樣
問題只係你覺得佢有冇資格講依d野
又佢講出黎有冇說服力
我就覺得冇

佢係父幹先令到人識佢？

我地係世人最聰明既0.01% 既人

佢段片話有班人睇到成功人士
成日好鍾意屌左先
我想知係邊個成功人士姐
近幾年有咩成功人士例子係比人屌左先？？
但實際係連登仔跟車太貼

咁邊個講有說服力呢請問

剩係見到幾條友不停話唔buy ming就係連登仔，憤世乜乜柒，佢地又無諗過人地講幾句就跑出黎話人自己係有幾護主feel,完全睇唔到理性討論，我都唔會再入黎睇了

完先無理性討論架
現在互屌而已

果啲成功人士，連登仔100% 必屌/批鬥
無一倖免

又黎呢個point 佢有錢時間 金錢都多過人 相對成功易好多

陣間睇港台又比人話睇埋啲垃報政府洗腦節目架啦

連登仔講咩都岩既

如果冇父母幹 佢點會去到外國讀書 再當地讀唔掂 再回流返香港 開YouTube 吸班傻仔睇佢每星期四live

例子呢？

好多人以為有班人屌成功人士係因為佢地係失敗者
係度怨天尤人 心態有問題
但其實社會就係一大班失敗者組成
失敗者要成功嘅方法有好多
但係香港呢?
你可以話窮人黎講做警察/消防就好成功架啦
我都好認同

但係你眼見一個父幹撚成功
佢嘅成功建立左一個錯誤嘅價值觀比社會(一大堆離地言論)
佢嘅努力同窮人比差天共地嘅時候
比人屌唔係正常架咩?
唔通要讚佢?

屌佢同時係因為窮人
唔努力?
怨天尤人?
同埋你估窮人入面嘅成功人士會唔會屌佢?
真係有趣
叫人唔好同有錢人比
宜家係屌唔係比較嘅自己失敗

如果開個post討論如何成功
(唔計現存制度下嘅問題外)
呢個post嘅人都唔會反對你地講嘅野
問題係在於係邊個角度出發睇成功
我真係唔可以認同個啲人叫成功囉
所以先屌 唔係屌佢有錢
係屌佢有錢又以為自己有料又好成功

上個post無人睇 貼多次

你憑咩話人無努力 努力左唔得咁點 佢就最無資格批抨 因為佢係一個父幹撚

淨係呢度都睇得出ming仔講中哂
人地25萬一個月 洗乜靠父幹

有錢有父幹呢啲咁客觀既先天優勢都要拗 無撚野啊

又黎呢個point 連登仔啲時間係咪少得咁可憐

係啊 佢一出世就靠自己25 萬一個月

即係佢宜家有錢啦
叫比啲成功要訣我地班賤民睇咁話囉喎
佢以前窮嘅話拍呢條片我諗都少啲人屌

佢要父幹先出到今日free style?

唔洗番工已經多左好多時間 佢都講人人都係得24 hrs 窮撚已經無左1/3 仲要少錢過佢地 你黎試下啦

係咪太多字唔想睇？？

sad又冇人睇

一個人既成長 家庭背景無影響既 佢買啲器材唔洗錢既 佢自小有時間金錢周圍去增廣見聞亦都唔關父幹事既

有啲討論價值嘅位置
班打手唔會理

你個結論係點黎？
係未有錢就唔可以講岩既野？

係喎 睇見班傻鳩護主犬 唯唯諾諾
唔係打手就係白痴仔

我父母都比好多錢我去旅行買相機去外國讀書 唔見得我有能力做youtuber搵25萬一個月

比人屌中左就起曬鋼 依啲未LOSER咯

咁係咪窮人講野一定錯？
又回埋啲廢point
即係你睇完我段野好認同啦
淨係覺得有錢人都可以講下正常野咁？

成功唔係用youtube views 黎量 只能夠講佢有呢啲背景相對於無咁有錢既人係易好多 當然呢個係現實 無得怨
但係佢而家拍條片出黎串我地 好心就收收皮先

唔好咁啦
民建聯入面好多成功人士架
一陣又話你酸人地

其實要可以傾既方向有好多 點先算有父幹 點先算成功 社會比到人向上流既方向係唔係diversity如果上面d野唔去釐清 咁個討論一世都唔會有結論

唔同意就係比人講中 goodest logic

窮人係努力既 我絕對欣賞 佢講既野都有說服力
但啲廢青仇富言論就聽到想作嘔

佢咁係要咁拍啦，唔係點會高收視姐

佢而家既言論咪一鳩樣

例如屌鳩邊個令你好想作嘔
我都想知邊位青年才俊比人亂鳩咁屌佢父幹
但實質佢又無父幹
我想要例子呀

所以未話係討論個價值觀
唔係邊個講咯
幾窮成功左你都有藉口話佢架啦 運氣又剩
根本攞黎講

例子呀
我想要例子呀 樓主

又無人迫你睇 要睇又要屌

又無人迫你睇我地屌返佢，要睇又要屌

您現在聚腳在 吹水台內

佢就最無資格講 而家係針對你啊 Ming 仔
咁串嘴丫拿

點樣屌你丫

次次見到呢d point都覺得好on9
計我話連登世界入面應該要父母雙亡
或者屋企窮到十八歲前賤過地底泥咁過
廿歲後成功創業咁先係成功人士

如果唔係都係比其他人多時間同資源
仲有d天資呀 天生跑得快=良好基因
天生靚仔靚女=良好基因
呢d全部靠父幹
都on99 d point可唔可以高質d呀
你有得出世都係靠父幹炸on9

你估下

紅字
就算到時真係有
又會比人屌死好命砟

又想偷換概念

小學要老豆老母比錢讀都比連登仔話父幹

就如同買海之戀 23歲仔阿媽比錢一樣

無人會討論到咁仔細
父幹從來都係窮人諗出黎
父幹撚唔會有呢個概念
成功都係主觀野大多數睇社會地位同社會貢獻(即金錢+權力)
但近排嘅成功人士大多位只係得金錢
對個社會又毫無貢獻之類
仲講好多有錢人先諗到嘅窮人出路法
即係佢地所謂努力同學習人地優點
有更過嘅係佢地講到你失敗係因為你唔努力無認真過
住樓係人權
宜家要為呢一樣野努力大半生
仲講咩向唔向上流呀
你向上流佢樓價咪再升啲囉
但係如果成功唔係建基於金錢
咁就多好多窮人成功例子
but wfc

同依家嘅情況有冇相似

唔好傻, 睇返蘋果3年前一篇報道

2011 年公屋同私樓入大學差2.3倍。唔通大部份窮人都怨天尤人，有錢人就積極向上？全世界都係咁，睇返Acemoglu一篇舊文

Table 1. 美國1992 數據入面，家庭收入25%以上的人，中學畢業兩年後入讀大學的比率有92.2%，相反家庭收入25%以下的人，比率只有13.7%。差別6倍有多。

成功的人當然好努力，但努力只係成功的其中一個條件。極端黎講，非洲的人窮係咪都係因為佢地怨天尤人？相反，好多成功的人往往覺得係因為自己比其他人努力先至成功，而唔知道其實好大程度係因為自己好彩。睇返之前 我係乜乜乜 入面一個實驗

正如愛迪生都話成功靠係99%努力，佢唔知道好多人比佢努力100倍都冇佢咁既成就。

唔好講咩成功係自己黎定義。一個朝早做洗碗，夜晚倒垃圾的阿姐努唔努力?佢係咪成功？你唔好話咩佢自食其力都算成功，我相信連佢自己都唔會覺得自己成功，因為佢連最基本既生活都冇呀。

上個post千幾正皮
今個post咩事

Facebook式打卡文化係咁

班傻仔仲覺得係自己未夠努力
繼續加把勁啊

唔係喎好多動物都有階級觀念喎

無追post 片都未睇哂

但有無非父母幹成功上位
然後comment 一面倒咁屌佢例子

講到天花認鳳都講唔出明仔有咩值得學習
最容易明白就係佢係得就唔得搵老闆出人工佢啦
咁既MARKETING餓死老闆啦

人比人比死人
實有慘過你不過比你成功既人
對佢地黎講你都係有父幹

其實你明唔明

條傻仔明就唔會咁講
根本你見支持嗰堆人講野九唔搭八
智商低易比人呃

係咪即係叫人哋低層嘅 做番自己低層 唔好諗住做上位者

你咪係一味喺度人身攻擊

你無腦
我話你無腦係事實
你應該向有腦既人學習

一味話人唔明 又話要人哋學習又唔解釋

洗唔洗餵埋你食飯？

林語堂又俾人老屈

人哋唔明你又唔解釋又話人哋係咪餵埋你食飯 仲話叫人學習 又唔畀人學

今次我嘅理解有冇錯

伸手黨仲咁大聲
呢個咪就係資產階級既做法囉
我識我做咩要教你？
我有我做咩要share 比你？
教你黎同我鬥？
繼續做你既傻仔啦

知唔知咩叫伸手黨
我喺上面已經再問多次 我第二次理解有冇錯 咁都叫伸手黨

仲未明？
社會上有好多因素
你肯學就得？要有人教你先得
根本mingjai 個theory 就太簡單，忽略哂其他野
你明未？

我屌你老母咩打手死全家

BTW係咪有誤會 我唔係讚mingjai

咪解釋緊你唔明幅圖
本身個巴打出幅圖就係用嚟解釋mingjai個theory

之前唔明而家明啦

啲打手訓著晒?
恭喜連登仔屌打垃圾打手

應該仲未過數

係啊 同佢地班蠢人講野好哂氣